[做乜鳩?] 隨街問人拎嘢食 尖嘴男反被毆兼搶錢

【本報訊】尖沙嘴漆咸道南100號香港歷史博物館對開，昨凌晨5時許，一名32歲印度男子，向兩名正在聊天同鄉索取食物，稍後與同鄉發生爭執，遭對方持皮帶鞭打及木棍毆打，事主不敵頭及左眼受傷，身上一個內有2千多元現金的袋被人搶走，混亂間其iPhone手機墮地，亦被惡漢撿走，損失總值約1萬元。警員到場調查及兜截，將傷者送院治理，案件則列傷人處理。

SM

條友都唔係窮啦 而家得不償失喎

佢up 既姐 佢話比人搶左幾億都得架啦